賤種朗條垃圾紀錄 32射2入 update 16/09/18

對沙索羅呢d弱隊先入到波

6.25%

意甲排第2

第一個開post慶祝實係你
覺得阿朗有你真係好幸福

高清欣賞我朗美顏
又好波又靚仔

yes =世界盃決賽

32射2入

起機成功了

賤朗迷唔敢up 呢個post

仲係挑戰唔到上帝2018世界盃18射1入5.55%同埋2010世界盃23射0入0.00%既紀錄，橙

挑戰唔到呢種波就真

32射2入

講緊聯賽

垃圾朗迷係咁

好快跌過1.82%

王騎是愛朗~

如果換左賓周馬應該都入4粒

王騎真是好愛牙朗

繼歐聯唔計之後又有杯賽唔計
上帝咩賽事勁花迷就計邊個

Up 大家都係朗迷

吓，不如由佢出世開始計